某連鎖集團酒樓真係好唔掂

屌你老味上星期飲茶食個濃湯菜心有蟲
今日去食又有蟲

我便秘想食下菜啫，下下要提心弔膽

以後去呢間酒樓食野真係要小心啲

各位巴打要小心啲

有蟲先天然

無農藥

天然唔洗清乾淨呀

咁我都知有蛋白質

有狗港員工偷偷地負評

其實烚熟哂有咩問題？

我係素食者
以後唔食呢間野了

烚熟隻曱甴畀你係咪照食

洗得唔乾淨

(已報食環）

其實你老母生到你咁弱智都冇問題

洗到冇蟲咁你咪唔知佢天唔天然

係

其實冇問題架

酒樓都有打手

d蟲係比農藥毒死留左睇菜度

推到酒樓道歉

你on9?

唔好再死撐 好肚痛

邊有洗過～

ON99

唔怪之得做香港飲食業咁多人都閪面，就係多得樓主依D on9

茶記大排檔都算，酒樓喎
唔怪之得香港舖頭質素越嚟越差，多得你呢啲連人地正常投訴都覺得有問題嘅人
下次你出街食飯食到老鼠藥都唔好退，照食唔該

佢話知你係老鼠定毒藥 佢覺得煮過就食得㗎啦，佢老豆應該好後悔當年冇射佢埋牆